有無人同我一樣覺得傳統月餅係好難食

淨係鐘意食冰皮果d 楊枝甘露/朱古力系列果類

有時都會想食傳統月餅
不過淨係火想食細細嚿
一罐四個真係太多

支持傳統雙黃蓮蓉，支持五仁

太撚大舊 有時自己喺屋企口痕想食 但食得一kai 其他暴露喺空氣又好唔舒服

只食無黃傳統月餅

紅豆沙月，雞油月

蓮蓉甜, 五仁鹹, 你講邊種傳統月餅

冰皮個啲只係拎咗月餅個名嘅雪米糍

新舊月餅都難食

奶黃月
冰皮不了 邊款都好難食

各有各好食